而家先明白美國人咁鍾意英雄漫畫

呢個世界太需要強勁英雄人物

面對高高在上的手扼強大軍事武器的統裁者，民眾力量有時好細

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

所以香港要有蝙蝠俠出現

要誠哥啲財力先做到

我都希望香港快D有範馬勇次郎

專打中國廢老

慘得過香港連自己既漫畫英雄都無,一諗都係諗美國英雄黎救濟
現實/幻想都係

有Punisher好啲

雜帝瀨住尿同勇次郎宣誓

有冇人睇有套叫《直至死亡將我們分開》既漫畫
個漫畫有個叫 element network 既民間自衛組織
組織成員係罪案既受害者，入面有有錢人，成個組織好有系統，出錢請到好多雇傭兵同好揪得既人加入，都有情報人員同科學家之類
但行俠仗義既有錢人真係呢D 作品先會出現